这个数字还没有接近上次的峰值6500，但与7月初的200相比已经有了明显的上升。 Julia Belluz 2020年9月17日解释说，欧洲新的Covid-19病例激增 
 这项研究是在大流行和远程教育兴起之前进行的。 健康的屏幕时间是远程教育的一个挑战|Kathryn Hulick | 2020年9月11日|学生科学新闻 
 他说，多亏了数字化的发展，“我们在几乎所有重要业务指标上都取得了创纪录的季度业绩”。 为什么贝宝公司的丹·舒尔曼在没有市场要求的情况下给员工加薪 
 在许多领域，学校里的面对面学习仍在减少，出于需要，这将导致兼职工作更大的增长，这是有道理的。 经济复苏中容易的部分可能已经结束了，Amelia Thomson-DeVeaux, 2020年9月4日 
 飓风和海平面上升淹没了他们的沿海社区。 印度的超大城市还没有准备好迎接一波气候移民 
 作为一名政治密码，瑞维尔斯可能因此声名鹊起。 取代杰斐逊·戴维斯进入参议院的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野兽 
 我们倾向于认为不是，但马丁·路德·金、肯尼迪和林肯的崛起也不太可能。 没有上帝，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽 
 共享经济的迅速崛起正在改变世界各地人们通勤、购物、度假和借贷的方式。 为什么“进步人士”想要取缔Uber和AirBnB? Adam Thierer, Christopher Koopman | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 最重要的是，在这一比例进一步上升之前，它们早就被删除了。 攻击隐藏的互联网|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 他还沉浸在华盛顿的音乐中，这一场景催生了Fugazi和Thievery Corporation等行为。 DJ Spooky想让你质疑你所知道的关于音乐、技术和哲学的一切|Oliver Jones | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 看看那些遥远的山峰如何安详地耸立在南方的地平线上! 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 但是他不知道这个可怕故事的这一部分; 公爵用比较温和的声音叫他站起来。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 那一丛杨木和死马旁边新造的坟墓似乎在我们之间拔地而起，我说不出话来。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 序曲结束了，乔琪婚姻生活的大戏即将拉开帷幕。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在政治方面，代议制民主政府的兴起也与之相对应。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克